「XXX 已發表新主題」個通知可唔可以唔出 #會員ID？

如標題
下下出通知都出我自己個會員ID出嚟
一來又冇乜意義 二來又怕俾人見到我ID
其實改做類似「你追蹤的會員已發表新主題」咁樣得唔得